呢架中小學都無人97前出世，學獨聯咪拎個學生身份去領使館門口影衰香港啦

五毛咩咩妹

大專學生

比盡24，3歲仔有鬼國藉認估問題咩

活到老學到老
人人都是學生

最細嘅bno持有人係21歲，都就快大學畢業

學民思潮衰過一次，都仲用「學生」做組織名
你班領頭人會畢業㗎嗎，會俾個組織名迫住要退黨

咩叫呢架
邊度鄉下